覺唔覺大學狗啲人笑i大好撚on9 ？

笑你老母咩， 我地i大全港都有分校又稱全港18大， 當中又有三大（青柴沙）領先

你地大學有分校咩 ？ 笑

我地i大仔都係經過公開試既洗禮，好難先入到 ，你班大學狗死讀書咋嘛

我地深圳中文大學有
香港分校

好似好型

啱, 所以我特登quit HKU 讀i 大

駁唔到

唔使公開試都入到ive

邊個夠膽睇少我地青大仔！

Ive no.1